耖你媽 傻逼

死開啦 大陸狗 呢到唔歡迎你呀

痛快，痛快，痛快！

帥尼馬逼 50部笑百步

收皮啦

傻屌